巴打們呢間野信唔信得過

似收賣佬

信得過

咁快睇到post?

買啦，手慢無架啦